ARK 限時優惠 仲有1日 而加35折 一齊入坑啦

ARK限時優惠 35折$76.3

伺服器名稱：【HK】CLS公司
地圖：Valguero (買GAME後需要下載最新DLC先玩到)

新加入
加入線上方舟>左下角>非官方服務器>search:CLS>點擊後加到收藏

ＰＶＥ模式
允許下載角色/恐龍
開啟準心/允許第一人稱視角/允許HUD/
傷害顯示/地圖位置／禁用外掛
Discord

Server人數７０
經驗：５倍
人物等級：１３５
恐龍等級：１５０（可升１２５級）
最大馴服：４０（部落）
馴服速度：５倍
採集倍數：５倍
資源刷新：５倍
制作獎勵：２倍
開箱質量：５倍

繁殖設定
交配間隔：２倍速
生蛋速度：２倍
留痕：３倍
每日停機：下午２點（重開約５～１０分鐘）
自動備份：每小時
冇打既就跟server預設

MOD：
驗血統望遠鏡

GPS

分類建築